勇武派應該轉陣，私下教狗，等和理非主導

無謂再同班和理非鳩UP咁多，反正佢地鍾意食TG比人打都唔會還拖
想去參加和理非集會既就去做人頭，由佢地慢慢聚"民意"打飛機，要令到佢地完全絕望